Documento gerado sob autenticação Nº EBF.556.090.941, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8040                  de  07/10/2016
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor PAULO SEBEN DE AZEVEDO, matrícula SIAPE n° 3245584, lotado e em exercício no Departamento
de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras, da classe D  de Professor Associado, nível 01, para a
classe D  de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 23/08/2013 a 22/08/2015, com vigência
financeira a partir de 01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,
com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  197/2006-CONSUN,  alterada  pela  Decisão  nº  401/2013-CONSUN.
Processo nº 23078.509671/2016-17.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora
